## 说明

本文档仅供学习交流使用！

## 简介

“E5开发人员沙盒”是微软为开发人员提供的一款用于测试和开发Office以及SharePoint的一款工具。此工具包含25个专业版Office365订阅、每个账号最高可达25T的OneDrive网盘容量、Exchange邮局服务、Powerautomate自动化工具等。

订阅的申请没有特殊要求。无需提供开发者证明材料，任何人均可注册。当然，在注册之前，您最好有一个微软账号，以及对office365这一服务最基础的了解。

订阅的有效期限为3个月或4个月，只需保持开发活动，就可以在到期前一个月进行续期。续期时长相同。

目前，针对续期条件，网络上有许多的研究，也有完全自动化和小白式的工具提供，您无需了解开发知识。

**对于大多数用户，E5订阅可以简单理解为：一次注册=25个账号，每个账号=正版Office激活+5T云盘。并且可以无限续期**

![摘自微软官网](https://cdn.jsdelivr.net/gh/kerms0/pics/img/image-20211213171740606.png)